［有無人有相機可以借］日本記者昨逃命時遺失相機 佢想借相機今晚係集會拍短片

#毒者求助
急 【日本記者於理工逃命時遺失相機】

日本自由身記者大袈裟太郎(Togo Inomata)，昨日理工之役遺失了相機，他今晚將會參與尖沙咀集會，希望香港人可以幫忙，讓他完成採訪工作。

大袈裟太郎さん由6月開始已經係最前線一直以自由身身分採訪，在twitter擴散很多日本不會報導的消息給關心香港的日本人知道。很不幸，在10月13日採訪尖沙咀人鏈時被偷走iPhone11 pro，10月15日GPS最後出現地點在黃大仙，他傷心欲絕停止香港採訪回日本。

但見到這幾天香港的情況，他不忍心日本媒體不作深入採訪，於是在11月17日(昨天)再次來到香港採訪，一到步就直接去理工大學，拍攝了很多相片當中更有一段日文訪問學生的短片。()

很遺憾，在混亂期間他遺失了Nikon D3300相機。他今天晚上會參加尖沙咀集會，希望各位香港人可以幫忙，借器材或給他一些援助，讓他可以繼續香港的採訪，讓更多日本人知道香港的情況。

Twitter :

Facebook :

Push

推

push

推吓

推，咁遲先睇到